2-3-2017

我之前一直都當你對我既好
為我做既所有野係理所當然
琴日之後
特然間所有回憶浮哂係個腦到
好似走馬燈咁
點解我個一刻唔識講句多謝
唔同時間 唔同地點
但點解每一次我都唔識去感激
我終於知道我以前令你幾咁難受
對唔住